【台灣選總統】淋病此時此刻有咩感想呢？

淋病+黑狗 = 台灣總統大選嘅造王者

秦城監獄入面，淋病可以同周永康 薄熙來做roommate ，果然年年考第一，真係好叻女。

聽講秦城監獄D米飯同生果有特供，淋病晚年可以大快朵頤，慢慢吔

淋鄭果然攬炒之母，連支那擺係臺灣條魚都玩完！ 明明好地地可以談統一，結果攬炒成功！

淋病係蔡英文最強助選團

蔡英文：月娥妹妹，你真是我的大大大恩人哦，你有空請到台灣，我來做東，請你吃三杯雞，向你道謝道謝哦。

現今，高級囚犯在秦城監獄的生活待遇遠比在普通監獄優越。據2000年代末走進或接觸過秦城監獄的有關人士描述，秦城監獄關押高官的牢房除了面積較大，有的還配有寫字檯、衛生間、坐式馬桶和洗衣機。一些在押官員除了「可看書讀報」，每天還有一段時間可看電視，一般集中在晚上7點到9點。某些身體欠佳的特殊囚犯，飲食可一日四餐，用餐標準和費用由國家規定和支付，家屬亦可私下打理。如衣服、日用品等基本生活用品可由家人提供。監獄雖有統一囚服，但這裡的囚犯一般可不用穿。[4]

林奠根本就係台獨份子

做王者

英國特工

雜種到底捉緊乜嘢棋

大家都係女人

柒婆加黑警令習總多年部署完全瓦解

希望台灣人覺醒知道台灣要反共

除左共黨，係人都知。

飛行棋都未撚捉得掂啦隻小學雞

佢得番隻將軍，但係唔郁得，上下左右行邊都死

柒婆加黑警就係甴大大既棋子
甴大大下棋下到咁撚柒

777諗緊好彩佢唔係民選

一個黃面婆 老虔婆 閪女人 做個奴才。
原本都好地地。
因為唔認輸，死都唔跪低含撚，唔認低威，於是搞撚到皇帝布下嘅千秋萬世雄圖大計，文治武功，一鋪廢撚哂。

所以話呢，用人真係好撚緊要。

請著個廢拉柴做下屬，真係家山有幸，同你倒米兼後欄放火。

大共朝刁煬帝，今時今日有如此田地，都可謂氣數已盡，天意呀。

淋病感想：
「你幾百萬票都要驚，我777票就穩贏啦」

支那籌備左4年，一野比林鄭推冧曬

都唔撚係林鄭一個話到曬事啦
根本由最上個小學生到支聯辦再到一個唔認輸既廢女人
成個組合根本係滅國三人組

淋病：台灣總統選舉，妹妹我已經做哂我應該做嘅，出盡奶力了。英文姐姐，你要加油囉。

為左贏一個香港失去左台灣
希望淋病成家人同狗隊唔駛比人清算
都唔知會點折磨佢地添架

諗緊點同雜總交代

蔡英文或成為最大贏家

你地完全唔讚小強有d唔公道

班死黑警都抵死

改變世界的女人

台灣係南海不沉航母，林鄭雙手送走，真係多謝晒。
國民黨都唔係傻，大勢已去，無謂同條傻仔攬炒。你睇下民建聯、中共班傻西

本來English 初選都過唔到

777: 韓國瑜唔出選咪唔會輸囉 選得就預咗有風險

張圖搞到english睇落勁邪惡

計劃通

考第一就係有影響力

主席說支持我一切

中共on9啫

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

讀書高材生果然前途無量
淋病

我預言英文連任之後將會有大量美國投資者登陸

死撚硬
落台之後 一定比人斬首

捉到捉蟲入屎忽

月娥:妹妹 先~行~告~退~~

頂你個肺

所以話蔡英文真係行運行到落腳趾尾
而家瞓喺度都贏
根本係淋病推蔡英文上總統寶座

蔡英文前世有恩於淋病
淋病命中注定，今世要報恩，要幫蔡英文，開行turbo 大大力推佢一把

一子錯滿盤皆落索咗喇

林鄭：亞洲只可以有一個月娥，就係我林鄭月娥，李翁月娥？收皮啦

冚家抄斬
不特止隨時夷及三族

可憐呀林生，當日垂手唔笑唔唱歌唔拍手，當時應該看透生死，估到因為娶錯老婆會搞到自己條命凍過水

唉，哀哉林生

林鄭又多一件功績！

希望蔡英文發言感謝林鄭月娥政府

統一台灣 本身係有生之年都有機既 依家全世界笑9你啦老共

凍蒜文告

其實雜總係咪救左王志文
區議會選舉同台灣統戰呢兩隻獲, 王志文只係食左細獲

只希望林手足無事，其他話知佢地死

支共想衝出第一島鏈，恨到發癲。
臨門一腳，殺出個淋病。
刁煬帝想武純台灣，留名青史，
而家黃撚哂

出第一島鏈？
睇怕要下世先見到了

比佢咁搞法中共點滲透都唔掂

亞洲揸fit人

講真如果戰略地位 無左台灣
日本都好難守住 防線要再退

中共洗左天文數字既錢起條魚身上
宜家

tom cruise laugh meme

咁蔡英文做總統，除左淋病、燉湯強之外，盧犬、鄭大波、比卡超、何已完 都功不可沒嘅。

希望蔡英文凍蒜後可以向一干人等，一齊道謝

林鄭on 99 心想關我閪事咩

佢無感覺。死魚一條、失去靈魂、失去良知。

台灣個邊都知721元朗站警黑合作嘅野。
所以黑狗幫蔡英文助選，其實都功不可沒

淋病用短短七個月時間令小英起死回生！犀利！

條柒婆根本已經無思想
she is just a puppet doll

香港地，真係人材輩出，可喜可賀

蔡英文忘恩負義

林鄭真心餓底攬炒之母

交條撚咩
佢交條命出嚟都唔夠數啦

林鄭其實係咪蔡英文既內應

Wiseguy
Goodfella咁

今晚又俾上邊打電話落黎屌幾獲了

屌硬啦
秦城監獄直送

薄熙來好似俾刁大大啪咗啦？

柒婆應該年紀大過小英？

娥娥而家應該24小時360度環迴式咁俾雜種監控
想自殺都唔得

雜仔點解當初唔是但搵個連登仔做特首，保證呢7個月日日休息，個個一邊玩抖音飲喜茶，一邊我係中國人呀屌

邪惡極都有個譜

我諗唔係香港
今次小英唔會大比數嬴

香港示威
最大得益者反而係台灣

English大一年

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

直頭係造王者、改變歷史的人

強勢推送中條例
從而引發台灣人民叛變、激起全球反中浪潮
再配合老美貿易戰、經濟戰、及中東伊朗事件圍堵中國，直頭有機會造成第三次世界大戰

歷史地位堪比費迪南公爵

十幾年統戰,放左咁多千億落去,衰係個「高材生」手上

成單野入教科書都不為過

冇淋病呢劑反送中
小英冇贏得咁輕鬆

副主席無望了

小學生梗係玩呢啲架啦好岀奇咩

小英好應該拍條片多謝淋病

攬炒之母自己俾班北佬夾咗使做特首
之前個仔仲要俾人夾咗上屌米做人質
有機會仲唔有仇報仇

點知777呀 中大理大2場戰役比幾多台灣年青人睇到獨裁既恐怖 呀強 多撚謝你啦中共 駛撚左禁多錢步棋等左禁耐 比你2個一鋪ko曬

捉條閪咩條小學雞

中左淋病計

費迪南公爵死左先引發WWI
林奠毛都冇少條已經做到咁多野
怪唔得年年考第一
又令到姐姐咁葡萄

中共中央指國台辦領導幹部有問題 線索已送中紀委

中國國台辦官網昨天刊登中共中央第一巡視組反饋巡視情況，其中提及國台辦「領導班子建設」待進一步加強，且「收到反映一些領導幹部的問題線索」，已轉中央紀委等有關方面處理。

國台辦主任劉結一則回應，反饋意見「實事求是、切中要害」，將誠懇接受、嚴肅對待，堅決按照加強巡視整改明確要求，抓好整改落實，確保取得紮實成效。

根據公告，2019年9月至11月，中共中央第一巡視組對中央台辦（國台辦）進行常規巡視，近日舉辦反饋會議。

中央第一巡視組組長黃先耀在會中提及，巡視發現，中央台辦學習貫徹「習近平新時代中國特色社會主義思想不夠深入… 日常監督比較薄弱，防範廉政風險不夠到位，存在形式主義、官僚主義問題… 領導班子建設有待進一步加強，幹部隊伍建設仍然存在一些短處，基層黨建存在薄弱環節」等。

黃先耀並稱，「巡視組還收到反映一些領導幹部的問題線索，已按有關規定轉中央紀委國家監委、中央組織部等有關方面處理」。

中央巡視工作領導小組成員、辦公室主任王鴻津則指「領導班子對巡視整改負總責，主要負責人必須自覺擔負起整改第一責任人責任，堅持從本級、本人改起」。紀檢監察機關和組織部門要加強巡視整改日常監督，對敷衍整改、虛假整改的嚴肅問責。

劉結一則回應，「中央巡視組反饋的意見實事求是、切中要害；提出的整改意見明確具體、操作性強。中央台辦誠懇接受、嚴肅對待，堅決按照加強巡視整改明確要求，抓好整改落實，確保取得紮實成效」。

他並強調，將「夯實政治責任，把中央巡視反饋意見整改落實作為檢驗對黨忠誠的『試金石』，堅持自我革命精神，高標準抓好整改，舉一反三、標本兼治，常態化鞏固成效，切實以巡視整改為契機，紮實推進各方面工作」。

國台辦，全稱「國務院台灣事務辦公室」。但實際上，它還有另一個名稱是「中共中央台灣工作辦公室」，簡稱「中台辦」、「中央台辦」或「中共中央台辦」。同一個單位卻有兩種名稱，在中國的黨政體制裡十分常見，俗稱「一套班子、兩塊牌子」。

要向淋奠同黑警謝票喇當然
功不可没

小英喎 小呀嘛

叻人唔夠忠心
忠心既人唔夠叻
又叻又忠心既人唔夠左

佢揀咗用忠心既人
條路自己揀
仆街唔好喊

唔緊要，777又負起全責派返份公職俾韓國魚用公帑養佢

懷疑柒婆出此策 係防止支那向外延伸先
再係香港一網打盡
果然年年考第一

屌你老尾笑死我

台灣總統係有認授性的總統
香港特首是沒有認授性，只是1200個人說出來奶共的特首。

識閪國際政治咩呢條八婆
樣樣嘢只諗阿爺面色之嘛

送中條例，一年365日咁撚多時間，千揀萬揀，偏偏揀台灣大選之前。心照啦。
淋病唔係港英地雷 港英餘孽 港英特工？搵鬼信咩？

淋病八達通都唔識用，廁紙都唔識買，通通係掩飾，係扮嘅，實際係高手高手高高手。

一個老虔婆 黃面婆，出手狠毒狠辣，將刁煬帝武統台灣嘅留芳百世雄圖大業，付諸一炬，。

不出手矣，
一出手就一招攞命，見血封喉。
毒呀。

大共朝呀大共朝，刁煬帝呀刁煬帝，真係氣數已盡了。

好高汁

台獨之母777

林奠月娥，英國間諜，港獨之母，台獨助攻，共黨叛徒

任務成功

即刻立廿三條同逃犯條例
再搵甲甴強揮軍三萬精兵
武力統一台灣
再拉蔡英文返香港審

用一個台灣保住3萬個黑警+777
小學雞呢鋪係咩棋

棄子戰術掛

請埋朱sir用戰術警棍做先鋒嚟武統台灣

賭仔心態
今鋪輸十蚊下鋪買廿蚊，再輸就買四十
點知最後先醒覺原來已經賭緊身家，返唔到轉頭

支那平時做仆街嘢就靜靜雞得米
但係關乎主權問題上就永遠大鑼大鼓荒死無人知佢要出術

又攪掂一單

台灣草莓兵咁廢
唔洗豬蛇幫手
利申支持香港警察

佢老公可能係英國特務

差一步就可以用回鄉證去台灣
好彩殺出個淋病
淋病真係保佑台灣嘅守護神

佢嘅剩餘價值就係立23條
反正都衰到貼地，粗重嘢啃埋佢啦

林病去安慰習大大啦

晨早屎眼都被人屌埋啦

大力推番 Made in Taiwan 取代支那

叫醒班後生仔投票 延續反共精神

諗起一個post
你返工最大鑊係咩？
林奠以後可以寫下佢點累全村

勁

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

淋病：作為大英間諜，大英帝國交畀我既任務又完成左一件

經鄭文傑講一講，已經知道實際上有香港示威者被捉上中國司法管轄區，喺已經衰過廿三條，廿三條都只喺本地坐監咋

都要立㗎
所有對政權有利嘅法例都要立

一個人可以令港獨同台獨都同時掘起,我係雜總就係大陸俾個官佢做用左咁多維穩費居然輸俾一個女人